點解當日梁家騮一個人可以拉死醫委會，販民廿幾人乜都拉唔死？

請回答

梁耀忠主席都唔撚做，有真普選泛民都唔敢做特首架啦。

答我啦屌你老母

立法會唔夠時間

要渡蜜月

我問過我老豆老母呢D販民死忠，到今日都答唔到